數碼鋼琴防塵布/套

小弟最近入手一部二手Roland FP30想自學彈琴，
部琴係冇琴蓋(如圖)，屋企又大塵，
先發現市面上原來好難買防塵布，
唔係淘寶就京東...
請教下大家點保護部琴

求奇用塊布 響張唔用既床單度剪出黎
so far 好似冇乜問題